Carousell已出現大量炒狗 盡顯香港人本性

做埋啲大陸人先會做嘅無恥嘢

人中2夠膽死出到240

炒狗冚家鏟

咩大陸人先會做？
香港人最鐘意咩都炒一餐

好鬼肉酸

炒狗

賺得果少少

唔鬼玩都唔益班炒狗

食屎狗

好撚心唔好買啦

買到幾餐老麥㗎啦

佢d時間唔值錢

$450 收一隻

人中2

炒狗正仆街